Testing

Hello world!

Testing reply

testing2

hihihi

hahahahahahahahhaha

Co 哥

Hello

Co 哥
你好

送俾你
上 午 11 時 天 文 台 錄 得：
氣 溫 ： 31 度
相 對 濕 度 ： 百 分 之 75
天 氣 插 圖： 編 號 53 - 間 有 陽 光 ， 幾 陣 驟 雨

過 去 一 小 時 ， 京 士 柏 錄 得 的 平 均 紫 外 線 指 數 ： 8
紫 外 線 強 度 ：甚 高

請注意：

酷 熱 天 氣 警 告 現 正 生 效 ， 天 氣 酷 熱 可 能 影 響 健 康 ， 市 民 應 提 防 中 暑 。

本 港 其 他 地 區 的 氣 溫 ：

京 士 柏 31 度 ，
打 鼓 嶺 30 度 ，
流 浮 山 31 度 ，
大 埔 31 度 ，
沙 田 31 度 ，
屯 門 31 度 ，
將 軍 澳 29 度 ，
西 貢 32 度 ，
長 洲 32 度 ，
赤 鱲 角 32 度 ，
青 衣 28 度 ，
石 崗 31 度 ，
荃 灣 可 觀 28 度 ，
荃 灣 城 門 谷 31 度 ，
香 港 公 園 30 度 ，
筲 箕 灣 31 度 ，
九 龍 城 30 度 ，
跑 馬 地 32 度 ，
黃 大 仙 31 度 ，
赤 柱 31 度 ，
觀 塘 30 度 ，
深 水 埗 29 度 ，
啟 德 跑 道 公 園 31 度 ，
元 朗 公 園 31 度 ，
大 美 督 33 度 。

上 午 9 時 45 分 至 10 時 45 分 ， 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

中 西 區 0 至 1 毫 米 。

[member]testing[/member